裝潢學校有無得諗？

今日咁撚樣都唔停課
我就唔信裝修完學校你都夠膽唔停
逼佢令香港變成半緊急狀態
家長要搵人睇住啲細路，
又多啲中學生手足可以出嚟，
有無得諗？

當然， 裝修最好講清楚點解
為行動立義好重要

自推

學校有老師學生會出聲
唔建議搞

無

負皮既講2句好喎

夜晚搞，無人先搞

老老柒柒
中小學好多豬執老豆老母口水尾
兩老係藍就會藍
兩老係黃先會黃
會罷課嘅自然罷
搞到停課班豬只會留喺屋企打機睇YouTube

利申：做補習社對無數中小學生

拉

高中好少少
初中同小學真係無得迫

呢個方向好正確
被罷課就自然三罷

多左班老師手足

咁既環境，好難存到新血

親中學校就可以諗下 東華保良仁愛堂等ngo

真丫，搞搞佢，trytry

搞下啲紅到黑既學校，深夜十連火魔法
睇下仲有無學校敢叫人返學

推